喂係咪真係眾籌賠錢比上海商業銀行架

之前有個post講過
大家都好贊成
但係又冇左回事咁
想問有冇人搞緊

721

831

101

唔好弱智啦 銀行有錢過你啦 保險公司會俾架啦 駛咩你賠呀

銀行會唔會收呀？如果收咗，共匪會唱佢收「暴徒」錢，係同一夥人。

其實呢啲突發事會唔會賠